琴晚發左一個怪夢

夢見場景係我間房

有個男人（現實我唔識佢），夢入面好似係朋友

同我傾傾下計，突然捉住我隻手

然後佢一邊捉就一邊射精，射到房周地都係

跟住我屋企人返黎

我就即刻叫佢用水+紙巾清潔地下，又鎖門

然後扮房無人

到晚上趁家人訓哂叫佢快手走

佢話咁夜無車，我都照推佢出門

然後whatsapp佢問搵唔搵到車無覆.....

然後醒左

究竟咩意思，我潛意識想講咩

隱性基

真絲

係神嘅考驗

性飢渴 但你驚比人知道自己有需要

誠實面對慾望啦sis

...可唔可以正常少少

但係個夢無惡夢，然後我驚醒左

同埋佢捉住我隻手個陣我係想甩開

如果呢個夢係我發
我會含咗佢

我成日發夢都會同人扑嘢 69 野戰

不了

我夢入面講左句：點解識朋友下下都要同性有關？

你應該係性慾過盛 留tg 我幫你解決下

我諗個男人係你心底內某啲壓抑左嘅野
射精=爆發
趕佢走=唔想俾人
通常現實生活越壓抑
個夢越痴線
利申鳩up

你想扑野

通常夢入面，性行為象徵緊咩

我唔想，女仔覺得好痛，前戲舒服好多

好彩你係絲
否則可能我同你夢境重疊

我發夢最鍾意搞人
好好地一個夢境
成日我都會變成性愛場所

你入到人個夢？

我發夢裡面
好多人我都係無見過唔識佢地
但就俾我搞咗

夢到俾人追趕可能係代表某種不喜歡嘅、被迫嘅事或環境，而想脫離
佢係朋友可能係代表一啲你唔想搞喎或自己都想做得好嘅嘢
你這點解朋友一定有性關係可能係代表你對果樣嘢所做嘅事或想法不被認同
射到周圍都係可能係代表件事已經迫到埋身到一個難以逃脫嘅情況
用水抹閂門等等可能係代表你唔想俾人知你唔喜歡件事（唔想同呢個朋友有性關係）或者根本唔想俾人知有呢樣嘢（唔想人知呢個朋友嘅存在）
冇車返可能係代表搵好多藉口去麻醉自己逃避
WhatsApp返佢可能係代表你認為自己有道義上負責上去繼續留喺而家個環境或繼續某件「不似預期」嘅事

又或者
你喺性方面得唔到滿足
未必係次數唔夠，而係個品質唔係你都需要嘅
而你自己都唔知其實原來係未滿足
所以假定一個想嚟屌你嘅男人去填補呢方面嘅幻想
不過你唔知唔明或唔想認自己原來咁「淫」
而你始終想喺呢方面得到滿足所以call返呢個阿尼瑪，因為萬一有日你會想用到佢

利申：全鳩up

第一部分好準

我真係咁....

好勁...

講故台個d?

你比人hurt過？

絲?